KiSS!! | Epiphone Tommy Thayer review

KiSS!! | Epiphone Tommy Thayer review

係KiSS呀!!!!!!!!!!!

高清版:

睇更多就快D 訂閱/讚好/Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：

報名上堂

預約Setup
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

器材評測:

結他教學:

好撚正！